我老母死都話'有部分人收咗錢搞事'

我屌你啦

今時今日都仲信呢一套真係無得救

警犬咪出糧搞事架囉

你老母無錯喎

元朗白衣人同荃灣刀手咪收左錢囉

屌你老母

係咪黑警袋人工搞事

小部分一定有
大多數就無

有d去外國讀過下書嘅會話美國用貿易戰攞返嚟嘅關稅俾示威者tim

我老母係黃底既，都信呢套

話有班反對既有錢人唔想自己行出嚟，就比錢人出嚟

陰謀論 無結論

點會冇
不過嗰啲係鬼唔係人

政黨科水賺選票都唔出奇

冇撚得救 唔洗理

佢錢佢出，佢出唔出?

無講錯 咁多喬裝示威者

你答：係丫！林奠一個月收幾十萬！搞亂香港！屌！

喬裝示威者個啲真係有錢收

我老母都係
佢話hocc嗰啲係收左錢
唔係點出到去聯合國講野
但佢一尾又話啲後生好陰功
出去打生打死
佢唔係深藍就廢事理佢

坐十年要收幾錢. 洗碗都15000
2百萬起跳 無計無自由

岩啊佢講得岩， 咪就係藍絲囉

係
一諗起佢唔係深藍就算好過有啲手足身在藍營咁慘

啱 佢地問有無議員既仔女會出黎

係呀，嗰啲人咪收咗黑警錢搞事，搞到今日和理非正常示威要中途取消

佢又講得冇錯 收左錢搞事果班咪扮示威者既狗 你同佢講 你都有份比錢佢架